有冇人互射 有冇人唔互射 (37)

新入黎既又好 入過黎傾計既又好
有心事即管講出黎 會有專人解答你

一陣會見條女，條女岩岩話驚喊到出唔到聲

佢又話驚講野傷害到我

留名

我都唔知點好，仲諗住講完有轉機

叫佢照講

搶1001正臭鳩

又搶輸

無啦啦幾個搶

你就算啦 成日都係你

Mon po撚

我真心想搵人偵計

( Show Blocked User - Jeng )

唔好啦

信你都on9

潛啦

一齊

點解？

我平時好撚幽默一啲都唔bitch
而且我從來唔會gossip

唔好一齊

自己諗

你俾我睇呢面我好憎

brett幾似我 我都會無視好多野

諗唔到

好佩服你地開到37

班友癲架

俾次機會

識少少，A2左右

我想學好耐

(1)係咪你開架？

其實唔難

平時對人地啲新仇舊恨冇乜興趣
好多時都係負責食花生

AGGER

我都係

至少唔好做個乞人憎既人
例如大家sad緊係度放閃

Block完 心情好返 沖個涼 瞓覺好想有人幫我擦背

呢個人係咩事，岩岩唔係度

我無心架

云姐召喚

奶背

自己sad就好似全世界欠左你咁
不過我照屌

次次嚟搶1001 但又唔撚係傾

佢想比人屌姐 唔好怪佢

所以真人人緣幾好
從來唔會加入人戰團

而家傾啦

佢岩岩話驚而家好翻，遲d又打回原形，覺得有d野而家先做，無感覺

佢話我無危機感，佢就講上年返鞋鋪，有狗公撩佢，非禮佢，話講完俾我聽無反應，話唔鐘意佢地唔代表唔離開我

佢好似唔記我當時我做左d咩，我就講翻哂當時我做左既野，我又講哂依上年我平時點著緊佢，點會無危機感，仲要好大，佢聽完自己都打左個突，之後就講，佢知我好緊張佢

再講佢話我對佢好好

我最後都同佢講左諗一d唔知會唔會發生既野好無謂
我唔可以保證唔會發生唔開心既野，我只可以保證係你唔開心既時候係你身邊

唔係我

自己黎啦

哦，咁拜拜
( Show Blocked User - Jeng )

成班小學雞咁執著1001做咩 有ON9仔要搶咪比佢搶

謝絕on9

係咪唔block得先？

男友食晒你d閪野
同埋我地都係

BLOCK左佢都入到黎架啦

梳

我好撚長情

得 我好少BLOCK人姐

單機一陣就唔會再入

知你條撚長

佢之前都好灰

其實我冇block

Brett 對德國都有興趣？

有 想去

98年開始捧德國國家隊

英撚

使唔使講下有無地方值得去？

總算有溝通到 一陣見佢? 希望有好結果 如果一陣變左嘈交 唔好比佢自己一個走 追佢攬佢

德國

好啊 願聞其詳

痴線㗎 食個飯就37

云姐

我唔開心個陣都係咁
特別係夜晚 一路諗男朋友點衰
呢樣無做 個樣無做
完全唔記得佢對我做過既好事 值得感恩既事
但佢同我傾 我都好似你女朋友咁
不過 你提多d 你有做
只係佢呢刻情緒令佢focus係哂d負面野上面
其實冷靜返就無事

英超鍾意邊隊

hi babe

九仔又潛左

睇我名啦

交換出現

嗚啊vanilla姐姐叫我babe

對我嚟講你只係一個小BB

其實係同一個人

其實係同一個人黎

姐姐

因為有我

好啦我發完癲

有後台

你如果係英國落，可以先到科隆(Köln)，去大教堂，嗰陣我有登頂，500幾級，慢慢行幾正，去完仲可以去朱古力廠食朱古力
然後如果你對貝多芬有性趣可以落波昂(Bonn)，佢鄉下係嗰度，仲有得入佢舊屋睇手稿同琴
之後南下
法蘭克福（Frankfurt am Main)個人黎講無咩特別，城市一個，凈係有個巨型Euro
落海德堡(Heidelberg)就正好多，有條好正嘅河，哲學家之路，同埋海德堡(Heidelberger Schloss)，嗰城堡傳聞修整三次三次都比雷打爛 ，結果就唔再整。
之後可以去斯圖加特(Stuttgart)，睇保時捷 ，仲可以去幸福的豬博物館，好多豬公仔 ，講住呢啲先，再之後就到慕尼黑

屌撚化個柒頭細路女
以為個世界圍住佢轉

我唔睇波 但我以前最鍾意佢 覺得佢型過碧咸

我的朋友

女仔 係要享受下呢啲㗎啦

搵我有事？

同好
碧咸雞仔聲

ok

姐係你享受完咁話囉喎

咁至少叫佢顧及呢度d人既感受

科隆同法蘭克福都有性趣
有冇去Dortmund

其實性格姐 唔關女仔事
女仔最需要都係條仔當佢係成個世界

懶型 個髮型唔知想點

簡簡單單反而仲型

條女仲想避，岩岩叫我聽日先講，我先唔會

咁依家正常返啦 好冇啊

無，我惟一未去就係Köln對上嘅地方
下次連北歐去

唔使扮大方喎
開火囉

我講過我奴性重 唔冇苛刻對待佢

到最後如果只係想分開一下，唔見住，點樣應對好

好鍾意丹麥

咁先會發現個世界其實唔係太壞
大個老咗受盡打擊 望返轉頭 會開心嘅

我真係好少開人火

我仲有好多地方未去
北歐，東歐同法國西班牙
環去多幾次

我既話 會想男朋友留住我
咁先係緊張我既表現

佢踢波係真係專心 好charm 非常adorable

有冇人答到 我覺得盡力挽留佢 佢最後係咁決定都冇計

我全部都係得個想字 未去
遲下睇下有水腳先去

AGGER 好少嬲人宜家 9UP多

恕我直言，女人話要冷靜多數都無

你同我某啲方面都幾似

好眼訓呀

唉

好想去多次美國

咁佢又無資格嬲既

我一陣要出盡力，估佢一定喊到收唔到聲

以前睇車仔就係睇佢同巴哥
而家兩個都掛靴
btw,中場唔專心就死得
又要派波又剩

屌 當你朋友咁氹都唔受嘅 算

要記住唔係你唔嬲人
唔係人地做錯野求你唔好嬲

你可以趁呢個時間諗清楚點講
同佢反省下，比佢睇到你有誠意去改
可能仲會有啲機會
逼就多數無

話左同你有啲似 當然你ON9我好多

佢個心結應該係頭一句佢話而家好番，結婚後唔知幾時打回原形

攬佢

我既話 會想男朋友留住我
咁先係緊張我既表現
仲要講到明 唔想分開 唔想唔見

咁係咪一世唔結

幫佢抹眼淚

佢重可以講
未過挽留既時機

咁係你好 講明唔分開 有好多人控制唔到自己

我都唔知，剩係知過到依關，好快註冊

讀左成個sem都識唔到朋友

好

讀第三年都係冇朋友

岩岩搵到細個既衫
拎番黎睇 發覺自己大左好多

你又知

我諗只可以一直攬佢

原來沒有 從來都沒有

連登識到我

有你係身邊好重要

你真誠道歉 以前其實唔係無做野 只係密密做無講
之後保證以後唔會 會多d溝通

你係度已經SHOW晒啲ON9面出黎

學校d人太on9,冇興趣識

agger

聽日再屌

但我真心覺得自己好戇鳩

唔夠佢地黎，直頭有代溝

田田做工課做到傻左？

咁呀包都唔想分開 佢表明心意
女朋友而家既情況 唔畫埋條腸 佢唔會明

可能真人好醒

咁你係

同感
代溝得太犀利

又點 醒唔代表唔on9

大話精 唔好講大話

同呢個post某幾個都已經有啦

你文盲梗係有代溝

係盲

屌你日日都抽鳩我水

真係冇乜興趣同班細既玩

唔開名啦

到底我邊句真邊句假 我自己都分唔到

自己估

抽夠未 我有後台架

事實唔怕講

你你人定係鬼我都分唔到

抄我金句

係同齡都on9 好彩林伯唔係

唔係你，你柒頭姐

衝既就係鬼!

其實係我地on9

好彩

大檸樂
我冇同佢每十五分鐘報到一次佢嬲左
點算

我最撚憎聽到呢句，dllm

又94年咩你

1001柒頭

當全世界都唔正常 其實係自己先唔正常

冇問過佢

唉 政治 唔想理

你抵死

駁唔到

謊言依個人相當有趣

佢講到同年喎

95 1月 日已生

咁係世界唔正常定你唔正常

做乜9姐你

why not both

Brett 有無諗過林伯講緊你

仲細過我

細路仔

互射依個人相當有嫌疑

冇 幾eye catching

屈鳩me

自high打飛機

對於你on9過一個細路仔 你有咩睇法

係又點
上連登勿認真

安已不

咁好材料唔用？

屌你老母tvb成日播曹星如

一笑置之

但係冇佢咁特別

轉身射個林伯特

寶寶笑而不語

咁快西痕想屌？

走喇你 報到呀

出黎隻揪

我指 冇佢最吸引到我嘅野
唔係你唔特別

屌你搞到我地互捧咁 做乜9

佢碌鳩短？

話左佢on9

9.退化作用（regression）

含意：面對無法負荷的挫折或衝突時，放棄成人較成熟的處事方式，而以較原始的本能衝動或欲求面對事情。

唔撚洗驚
純粹覺得你同佢某啲方面幾似

求出處

冇驚過 岩岩先講完我鍾意人有條件

唔好skip me

你冇鳩添

做乜鳩

屌你 抬高緊你

垃圾黎

好撚熟

brett9成鳩都未見過

20定19連勝？

狗也不屌你

說時遲 那時快
咁又(37)

佛洛依德人格理論 Ⅲ：防衛機轉

對唔住

意外見過幾次
佢我未見過

出現鳥

唔記得，但佢專揀低排名黎打
同大人專揀中學雞黎打有咩分別

傻啦冇野

呢到愈夜愈多人

機制啊

心理書可以由邊到入手先？

一見 發現佢得5cm 睇你點算

有聽過下

買d on9心理學入門黎睇

有無追post

你唔係soc sci jj咩

好似好耐冇見過小狗

我今日早訓了，聽朝約左人早餐，聽日見

我鍾意佢個人唔係鍾意佢條撚

女

係 贏咗之後 係咁吹話搵勁人打
隔一排就搵d無咁勁既 之後又贏
無限loop
之前唔知邊度睇返黎

你去書局自己行過圈啦

幾十本

冇
啱啱係廠番到屋企沖完涼

睇過世界冠軍既比賽就知係兩個水平

依家佢就係咁
同我講返原始野

要返工呀bb

佢滿足唔到你你咪又係好快忍唔到

冇錯

走數撚 出黎隻揪

性係bonus

其實睇緊英文版
特登搵中文版俾d盲人睇

你咁大食 我先唔信

唔緊要
你想聽先講

打傷你我會心痛

到時又上黎講

橙

多撚謝哂

文盲得罪你咩

愛一個人係無論心理定生理上都唔會出軌

好掛住一位巴打

我曹星如上身

你個名好熟口面wo

識英文

你拿屎上身就有

聽日追
打完針隻眼就黎合埋

垃圾

收啦屌

唔訓嘅你而家喺度做緊乜

唔係文盲 係盲撚咗個個

其實我記得

好熟喎 林伯記唔記得

你串埋我 我淨係睇中文版

冇話你唔記得

你咪派膠啦 請孫悟空上身呀我

屌 個個圍抽我

鬼上身

退休絲睇緊呢本

你覺得可以同時同幾個人有關係？咁我冇野好講

我訓，你慢慢舞棍

好攰

我睇中文睇唔明呀
好多專用名詞

牙籤咋佢

男人滾無問題
問題係俾對方知

網上睇

我成屋都中文書

之前讀英文果陣查哂字典先明
而家識中文唔識英文

睇中文算啦

唔好亂講野呀你

最緊要識番屋企

唔好俾柒brett聽到

得中文書 想我講邊樣

呢本長期放床邊
之前有情緒問題個陣
睇完好返好多

shuuu

講下路法西

得閒去買
唔該晒你

我唔覺得大部分人係咁諗

路西法都係心理學野黎
果然係識野
專家面前唔敢拋豬包wo

大家都係書蟲

一向都係

做錯野，想同果個人道歉，但冇勇氣開口

一個月搵幾多都係買書買字典
真係補幾多個學生都冇用

路西法效應 有望過下

唔知啱唔啱你用
因為我本身呻下就無事
個時發生咗d事 有PTSD 又收埋哂
引伸其他情緒問題
佢大概係引導你點諗一件好難接受既事
睇完好似睇完醫生咁

以前我打工返圖書館

係呀

召喚云絲我自己嚟

講下 未聽過
仲有好多野要學

我係街 up 唔到圖

又潛番喇wo

我焦慮鳩黎

云姐潛到咁上下九仔又出返黎

不用想 只要做

錯就要認

係咪差咁啲𡟇份

佢其實係講一次監獄實驗
一班學生扮獄卒，一班就扮囚犯
再去觀望佢地既行為
最後班獄卒係恃住有權力係進行各種虐打
你可以代入下班黑警

同一個人 同akb49一樣

時差 晨差

哦 講依單野 依單野聽過n次

一講男人會滾Brett 不願接受

所以唔太想講

識大把人去叫雞

係咪要鬥多
我depression, anxiety 分分鐘有bi polar
其實係環境影響 返到黎香港自動痊癒

幾時到佢條仔

呢個唔係stanford嗰個嚟嫁咩 btw 你又話借俾我

交換咁出現

又唔好咁咒佢
不過男人會滾係不爭嘅事實

幾時講過鬥多
我問你焦慮岩唔岩用

哦 有聽過

屌，佢問路西法效應丫嘛
咪即係呢個囉on9
你讀好飛機野先啦

見到佢唔開心已經係賞心樂事

講完架喇

人地都冇出現過

驚到唔敢睇

呢個聽過
好得人驚

講過一句
同埋之前都講過

我又開始ff

同佢傾梗電話

其實係，權力呢樣野

我相信等待時機 會令下一次相遇嘅喜悅更大

有權力就會鬼上身

沖完涼 香噴噴
食返枝煙就去訓

F5

1

香噴噴食完煙臭返

煙產

我都食先

啱呀

其實你地講下我真係冇乜所謂 但係既然原來係真係咁想我唔開心 係咪真係咁憎我 咁我唔入返黎

十年煙算係咁上下

戒j是為了打更多的j

又多個
+1

加一

問柒頭 我冇

我好錫你架喎 妹妹

唔該

我講左一句 sor9

我都無所謂
你係度咪繼續屌

錫你但縱既只有四個

不死訓左未

你條撚樣成日抽我水

未
恰緊
啲藥好勁

唔好成日蝦佢啦你地

不死係唔使訓的

咁重唔訓？
好驚關心你又派膠比我

訓啦柒頭

我冇

要的
明天1000

0500

碌緊喇

我都無

邊有派膠姐
瞓架喇

好言相勸下無用
有日無啦啦燥左就開始喪屌

隨著煙圈花飛風中消散
我亦明白應怎打算

下次sad 記得搵我

佢想有人陪喳

有搵呀

成日扮成熟比你睇咩

Freud claimed that men who are prejudice against homosexuals are making a defense against their own homosexual feelings by adopting a harsh anti-homosexual attitude which helps convince them of their heterosexuality.

柒頭 其實你係咪好憎人開心 幸福 快樂？

面具黎

上帝叫你訓覺

無理人感受
彈出彈入鍾意講乜就講乜
人地sad就放閃
自己sad就大撚晒

我瞓啦
我都希望我地係同一個人 咁至少我與我常在
送俾大家陳奕迅嘅《與我常在》

我唔想講太多
我都係依到先會on9
交比你大話

我好似講過原因
你地係個post唔夠耐

同塊鏡拍拖啦你

都話左有供有求 有人入黎on9 有人入黎屌on9

好啦瞓喇

sor post1x先入黎

上台唱過呢首

你有焦慮症？
你既事略知一二

再講多次

講緊我點解屌佢喎
唔好燒埋我

好似睇過

我純粹想po歌 夾硬嚟得滯 sor9 不過我真係瞓

碌上去睇
呢頁有

懶

問你 你個焦慮症

上水

入水
我訓了 比英女王屌緊屎忽

崩口人忌咩呀

唔好攞個病屈我
佢都有病

？

GSTQ

想聽下你個經歷咋

田田今日無縱過你

仆你個街
我係依個post 出左名架啦

由得我繼續屌唔得咩

林伯今日似有心事

岩岩放監唔知咩事

你又知？

講黎聽下

你做咩都得 不過想聽下
你係咪無點同人講過？

唔似你平時作風

基本上佢男友係人，其他人唔係
好多人叫過佢收聲仲不斷講

我平時係點

搵我？
今日對功課對到好頭痛
所有字都唔想睇
佢又send啲星座圖嚟，話講唔出口但好愛對方既星座佢係第一
大佬，唔通要我主動咩
晚晚都要激嬲我

係咪比呀嫂清算

比英女王屌啦我
Btw我支持你

舊登有，退休絲睇下

出現了
我做主動

出名盲呀屌你

唔知係咪無特別留意
琴晚好sad個陣有少少 不過直接skip咗
但點解你每次都一定要屌佢
我既意思係 點解你咁介意 咁重視

乜野比英女王屌

上帝叫左你訓

brett發火屌人

老母呀

今日好攰
佢仲要訓教前激一激我
唔通佢覺得咁樣就叫表白？
唔係所有野都係靠IT囉

我好蠢

37個post都係咁
終於係post 3x燥左
開始喪屌
利申 本身都憎八婆格既人

辛苦你了
我要訓啦
唔好成日開夜車
一陣你呀媽又插你

對唔住柒頭

唔緊要，我都get錯

係番工對啲細路既功課
十幾版數學
早抖喇
我啲assignment都未得閒做

比錢我用既人重唔係英女皇？

唉 我都知你無走架啦

早兩日都比佢嬲我啦

唔好咁夜訓呀
安排好自己啲時間啦

講對唔住唔岩style喎

依家好嬲，要冷靜下

一定唔會係條女
我大概估到
支持你
寫句
夢想於漆黑之旅仍然鏗鏘

諗下我

家陣唔比寫字

睇哂 誘因係咩？

渣下手做返好朋友啦
講少d啦唔該

Send d code 俾佢

平心而論呀brett
你自己都有錯架
你個個post都係講你條仔
下下要人就你
邊個頂得順呀
得明白你好辛苦
但有時候呻還呻 唔好將自己既野放大
你有無試過容入我地？
鳩吹426？

有無人？

我啲金句無啦

屌我張張都有save低架 呀嫂依樣比佢寫啦
唔好咁啦
我啲人生格言係差一手靚字喳

你去訓去到幾時

我

依家

你唔食煙先啦

幫我求下呀嫂啦

呀嫂睇到架啦

我好多人生格言
但我手字唔靚喳
我差一個幫我寫出黎既人喳

屌 瞓未呀

林伯我知你同平時既分別係邊到
但真心一句 我明白

訓囉

開心share好喎

終於放工，想調假去旅行散心都咁難

小朋友係咁

唔得閑覆住 燥緊姐

唉 我旁觀者唔想講咁多
但我真係想喊
佢啲字 某程度上變左我精神支柱
唉 我唔識講

驚恐係因為有次panic attack 唔知咩事 好驚死
之後睇個精神科麻麻地
加上hku壓力大所以斷唔到尾掛

唔會 當你留意一個人
你會好清楚佢既行為

你講到咁我冇得唔寫啦

講唔斷氣

佢都訓，我想寫都唔得啦

咁早

咩事panic attack?
但我聽個朋友講係有anxiety 之後慢慢嚴重
再發展到有panic attack
我無去睇 聽人講食完藥呆呆地咁
覺得遠離我個stressor 基本上無事
但真心 感受到諗野慢咗 轉數無以前咁快
同埋 記野無以前咁好

咪臭係

got that sunshine in my pocket
got that gd song in my feet

食藥轉數慢左
無咩原因喎其實
緊張掛

輕輕飄過
繼續扭螺絲

我係衰記性，轉數冇問題 仲快左添
利申：興奮劑

突然間醒左以為瞓左幾個鐘
先半個鐘

螺絲？ 你兩個真係輪流出現

扭螺絲=

轉換身份

係咪砌緊櫃

好耐冇見

我砌緊個宜傢櫃

係囉 今日幾次

時差

喂屌，女女詐型，話我冇讚過佢
有冇人講番我讚過佢咩

係呀 攞命
一個櫃桶有八粒
共有八個櫃桶

請問云嬸要扭幾多下

不停換account

有 呀媳養你囉

thx

出會合體

讚佢正

云妹

明架啦 今日唔屌人文盲

岩岩食完野傾完，
講左佢依2日去左邊，做左d乜，佢話鐘意我送俾佢既蛋糕（我係唯一一個送蛋糕俾佢），melody花同多啦a夢公仔

態度有軟化，佢肯删佢唔認為性感既波圖，佢話無del過fb感情狀況，我話已經再send左俾佢確認，佢話諗下先，佢笑笑口講要懲罰我
跟住我問佢我地和好啦，佢就用發發地姣既語氣話未得住呀，諗下先，
又突然拉開拉鏈示意我揸佢，咁我都唔客氣啦，跟住我攬住佢講，我地咩都講哂，都明白我對你好著緊，佢就話自己好可憐呀，又喊左出黎
跟坐我話聽日佢同佢d fd食完糖水接佢，佢用發癲既語氣同我講唔好黎呀，講之前又唔黎接我，跟住我同佢講，唔係我唔想，係你唔俾我黎接你，你同熱狗義工食完飯同做完節目都唔俾我接佢，佢又無得駁就話，你係反熱狗人仕，仲有我同女神離開阻住哂做咩
最後我再講唔到d乜，就問佢下星期幾時和好如初呀，佢就問我初幾黎，跟住都係話要諗下先呀，去到依個位我都知無得再逼佢，咁我都走左

成日一接佢就潛水

呢個我好似冇講過
btw,thanks解圍

扭到變阿婆先扭完

我到底睇左啲咩
btw好似算唔錯

唔係講我自己有咩好

紅字我笑撚左

你話呀嫂好愛你呀嘛
佢係都拉埋你返屋企對住佢老母

呢個係咪你

係我啊

Btw 你話我見到人生活得開心快樂係咪會燥
係有少少
見fb/ig 會嬲自己會嬲個天會唔抵得
不過呢個post無相睇還好啦

有冇人玩遊戲王
童年回憶

佢話依排心口好似細左，又成個人重左10磅，分秘失調（即係話好耐好搞過野），叫我揸番大佢心口

早兩日先講完
死者蘇生，互射快d出番黎

都唔錯呀
慢慢黎啦
急同逼佢都無咩用
加油

但玩左半日都覺得悶悶地
係咪要抽多啲卡同升lv先會好玩啲

我究竟睇緊d咩，大話仔唔好偷人ac玩啦

真係要俾佢諗一諗冷靜下，而家都係唯有係whatsapp再同佢傾傾

原來係手機版，冇野喇，我出番去先

睇睇下以為睇甜故

屌，大話仔偷人ac咋

佢發癲期間都係咁做同咁講

佢扭下計啫

淫底？

即係仲係愛你囉

對住自己愛果個淫係正常
我女女都係

我真係唔知佢仲想扭計扭幾耐

冇架喇，係要忍下

可能係一世

我都想有另一半

好，終於得閑 繼續
有冇人吹水

不如你睇多d關於心理既書
了解下自己多d 會放開少少

番去屌雞脾啦，乖

我都想有人對我淫

點解我睇完都係冇用

有邊個唔想

還好啦，我有睇臨床心理學家
不過會買你本書
Thanks

條女正常既時候，對住我真係幾淫

可能正常一陣又癲番，我係咁

屌唔睇一陣就屈9我

擺明抽你水，吹咩

以前玩nds單機 好正

依啲唔合理藉口我係寫唔出

今晚唔開學術台
唔拋術語就冇所謂

咁學下野啦

你on9好多野無柒頭咁執著

可能扭到嫁埋 生埋仔

真，我考dse果排好撚勤力
一熄turbo著唔番日日想訓

葉劉好可憐 , 好同情佢

唔出奇呀
就係淨係敢對住你扭

我唔係on9
只係我信一句說話叫活在當下姐

首先要佢頂得住

大佬，佢出黎果刻已經知唔會有佢份

陪跑姐

我岩岩whatsapp同佢講早d訓，聽朝返工
gd night

佢應我都終於唔係喊號表情符號

胡官都係架

我好左好多

我唔會，我會直接行開唔再溫
明知逼自己做野係冇用

大家心知係林鄭架啦

當我覺得有野樣會令我瘋狂 我就會完全唔做
讀書係咁 以前打某啲機係咁 溝女係咁

我有興趣就會沉哂入去廿四個鐘不停做

幸福還是要讀
低分過B是會比人打的

我慣上高登

連登啊而家

我屋企人唔會理我

我個時已經有情緒病
但唔會咁癲
仲考得幾好（舊制）

喂 講起讀書
我記得呀嫂知你無乜錢幫你補習
呢個又係咪你 呀嫂心地好好
hi 呀嫂

冇補習，我直頭唔番學

依個係第一階段 第二階段就係知總有一日要停 因為太chur
第三階段就係會有一日開始完全唔做

係啊係啊

佢由上次已經想選 , 流哂口水
個人形象又清純又專業 , 有資歷而且係票后
就算選唔到都應該要入閘

係 補習換魔術呀嘛 變變下魔術變左女朋友

我係失眠 頂唔順飲咳藥水 即刻有覺好瞓

興趣我好多，所以而家咩都識d就係咁解
平時有係度吹水既應該留意到

真係好
我比人打到連B都唔敢考番黎

去到最後不顧一切為左考A

低分過b會接受唔到

其實薯片佬同佢資歷差唔多

又作故名

屌 屋企人死都唔肯買微波爐
硬要用電飯煲整熱d野食
好撚難食

thanks

應該係

好彩屋企人冇逼我 唔係我話唔定唔返屋企

薯片佬個人好假

直接煮啦

整返熱d pizza食
用電飯煲

有邊個政客唔假？
politics is dirty game

咪就係 林鄭一大學畢業就做官 為香港為到破處都冇時間

個時係英國

落鑊煎 仲好食過本身

葉劉形象清純好多

好慘

我成日都唔番屋企
匿埋係圖書館

冇老豆 唔識駁

真定假

如果係我 我會三日三夜係網吧

我以前行錯過路
屋企人既底線已經降到唔好作奸犯科

好過蒸啦 出哂水

呃鳩你有寶咩

葉劉做緊ao個時林鄭同薯片都唔知係邊啦

pizza 一焗就g

我試過成個禮拜

唔番又唔得
又打

唔係蒸
係直接掉入電飯煲

男性有個好處，可以還拖

老實講，林鄭真係似係扲到600票果個

我又冇 我通完一次會唔想落一排 最多試過3日2夜

蒜茸包呢

ching ho ball

我係果度訓埋

我要葉劉呀

照煎，煎會脆架嘛

就係細個比人咁樣打
細妹出事打係打我
打到我而家咩都唔敢講
啱啱入廠都係自己一個去

再打會死.jpg

一樣 訓醒繼續打

老豆話：無啦啦林鄭出嚟選，應該係中央點名，因為佢之前話過唔選
我真係留名睇結果

未驚過

上面驚死香港唔反咁
冇見過有女人係做得好呢d位
你話我性別歧視都係咁話

胡宮似係最有心搞好香港

不過都係陪跑

咩事入廠

你知唔知胡官以前做過d咩

發燒

一開始個個都想選 , 不過又個個都口話唔選姐
d人又話而加林鄭係西環江系假傳聖旨
真係完全睇唔明

咩事

無睇一排,原來已經開到37
btw小弟今日真係晴天霹靂
從友人口中得知
我第一次鍾意個條女,係隻臭雞黎
宜家真係多謝佢拒絕我表白
如果唔係,遲早笠帽笠到落腳

我乜都唔知 淨係知林鄭當選係上帝旨意

你又做乜

take care

出面有個post係個毒毒開，講啲野有啲似
又係識咗兩個月先見
我仲以為係佢
又係衣著驚人

真係雞？

蒸好難食

其實係我 對唔住

恰完個半個鐘而家又瞓唔番

呢個真係 講得出口

但個毒毒話兩個人都做緊野
所以唔係佢

其實男仔可以著得有幾柒

可能係

人無恥，則無敵

懷疑佢係雞
因為宜家諗番起佢成撚日話咩唔得閒番PT
但佢份pt又唔係咁好搵
知佢屋企唔係有錢,但生活質素又唔差咁
有機會份pt係ptgf

闊腳褲加風褸
真心唔掂

有套theory話其實胡官先係習系統欽定
話宣佈參與個日 , 岩岩係北京宣佈認習做核心
然後法官又係跟習提倡法治個主旋律
不過我唔係幾信

用飯煲煲水整熱嘢食 我成日都係咁

不如幫襯下唔好哂

攝衫

Pizza喎
唔會好難食咩

我都明 信我

係都唔奇，但內地d權鬥好亂，睇到你傻

送比我都唔撚想要
呢條女好撚識flirt
以前已經玩死幾個男仔
搞到人地個group人散撚哂
宜家真係見佢前面憎埋佢後面

佢應該係一個懶_

Uniqlo 輕鬆九分褲我都有條

愛既反面。。

咩身型髮型先?

遺傳架嘛 傻豬

屌番轉先丫嘛

agger
利申以前返圖書館pt

your face your fate姐

why

矮妹都整死過幾條仔

冇計啦都唔知去邊好

髮型ok既，正常男仔頭
佢著件風褸其實睇唔出個身型
但應該唔係瘦

平時講撚到自己幾冠冕堂皇
咩就算係淫底都只會同鍾意既人搞
我心諗佢分分鐘咪又係公廁

唔靚仔先需要執

華生

我個女仔frd話自己落老蘭唔會跟人走
個時我真係信

都唔知佢會唔會有病tim呀
我真係on撚左9,第一次動心係對住隻臭雞動心

小心講野 陣間入黎mon po

唔會呀
加熱之嘛 唔洗加水 屋企用唔洗睇火

唔緊要啦 總好過一齊左先知

唉屌,呢張圖真係

做咩姐你

真係股神葉天話齋,及早離場係好事
唔好話一齊,我再比佢flirt多幾個月
我真係唔知會變到似乜

有frd同屋企人拎架生互片

頭先煮完飯都冇食到
而家肚餓

世事

留係度吹水叫春啦

真係有啲咁既人
15年最尾個日ex同中同（其實我都識 ）去老蘭飲酒，三點幾就走左，由佢搭的士傾到佢番屋企。

個時幾大

睇你手字都知你懶啦

佢訓咗啦

食宵夜

食完都肚餓

負責選舉既主席，係咪？

半夜煮
比人聽到就pk了

我等緊香港收皮，大條道理反佢老母

咁你又做

最近既事黎
前後只係兩個零月既事
所以我覺得我已經算好好彩
雖然佢D八婆fd有唱9我
但我都唔撚理
反正幾個月後grad

蒸淋晒d pizza點食

好似23條有佢份定唔知邊單野
搵唔番

算啦 瞓醒又係新既一日

捱一針拎埋藥就番左屋企
而家隻手震到

食屎咁

好早期個陣有入過黎叫過春
個陣以為條女好好,係我自己衰
宜家睇清楚所有野,先知自己幾on9幾柒

咁繼續癲落去，拎鐵筆

咪話佢宣佈參與個日 , 岩岩係北京宣佈認習做核心
然後法官身份又係跟習提倡法治個主旋律
d人話佢係習系統 派落黎唔知陪跑定做特首

佢好似想我開口講開始咁
好無奈，我仲以為自己係同緊女仔一齊
唔上唔落咁

如果唔係人生第一次拍拖就笠帽
個打擊真係大撚到仆街

佢=黨 黨=佢

我鍾意玩aoc ,sim city 個d
身邊無朋友玩
其實係咪我怪

點解呀

食零食

當初我都做過兵
洗撚左幾皮野落條臭閪度
最後咪又係同個父幹撚一齊

今日好乖咁飲左好多

千其唔好

rim city

唔係，早幾年我都有玩
而家唔打電腦game姐

記得你個叫春王

我都犧牲左唔少時間同錢係呢條臭雞身上
仲要因為佢,搞到自己忘哂形
連考N1都hea9溫,岩岩出左成績又fail多次

以前有玩

原來識既 早響啦

呀媽發癲唔需要解釋
冇零食

其實攝衫有咩問題 ?

睇得岀？

兩樣都有玩過 但玩一排好易悶 一時時

唉,對唔住大佬
個陣真係煩9到你地
宜家我唔會再叫呢D春
我最多都係鬧9隻臭雞

又有日文巴打
再考過啦

我唔鍾意玩手機game
又唔打lol
唯一fd 會玩我又玩就係fifa

睇得出一個人有冇責任心
同懶唔懶冇分別

樣既問題

呢個一定
始終學左咁耐,唔到N1真係差咁D野
本身已經有N2打左底

我玩fifa mobile

仲測唔測字

都話唔係蒸咯 咁硬頸嘅你

好撚悶 但岩我 可以諗野

算啦 , 都係潛水先

我唔會啊，最後一步佢唔肯行咁就算啦
唔想搞到自己好cheap

都係屎

你都可以洗到幾皮吖

你信既咩

維C

你冇爬文唔知我以前做過咩姐

好好用

我都信撚錯左條女既fd
以為佢好人,佢老味唱9我D野
果然係物以類聚,八婆+臭雞

隨便寫個字？

你係a0 jj?

係呀 佢對你幾有興趣就係睇佢有幾主動啦

唔信就無謂啦

飲水囉

我有時半夜肚餓都係飲到飽 天光衝落去食早餐

副作用 唔使驚

信呀仆街

A0 JJ

我今日都睇番一次鷲哥講個堆野
真係可以適用係呢條女身上

你唔好講笑，個樓市插到03年咁就唔同講法
香港人睇錢架咋

我超有責任心

你走喇player

淨係識係咁send啲星座圖俾我
諗起都嬲
主動少少會死既
無興趣咪出聲囉
但又話中意

係

是咪有測字???

係
宜家已經注定A0 grad
唔諗太多,順其自然

早兩日明明係度懷疑我

搞唔掂
要斬欖

有
佢話冇辦法我啲藥要咁勁先有用

好過冇嘢食

斬得好

唔使測都知你係player

分分鐘拖都唔敢拍
所以已經執到

唔好寫多個一個呀

但未斬住

佢都話覺得自己有時好女人

我想寫

搞唔掂啊

女女唔比我測
琴晚幫互射睇掌比人屌到化開

寫左喇

又點搞唔到

攝裇衫係ok既
但普通Tee攝就

我個fd係好識睇女仔好定壞
佢曾經有一次同條女出去睇戲
個日條女既表現已經話比佢聽
條女根本係有問題,根本係臭雞格
只係佢個陣見我愛佢愛到痴左線
唔敢屌醒我

樓上邊條陷家剷唔cut quote啊
爛賓周啊

林嫂嫂 hello

已經keep住cut緊

淨係講兩句
感情用事，但又要收收埋埋
都唔知你做乜鳩

有個陷家剷冇cut,碌撚到呀叔手指痛

A係我鍾意
B係IG 識

B 會秒覆會主動,又成日做D 好warm 既野

都唔知你做乜鳩 呢句唔算
講多句

硬頸啊，話緊你啊，又要自卑

cut qoute啊仆街

唔準

應該係自卑果個唔準

我真係恭喜佢宜家條仔
唔知遲下佢黎學校接條臭雞放學
會唔會撞到一班襟兄弟

咁你又講

邊個陷家剷唔cut qoute就block柒佢

所以之前唔知邊位巴絲叫我等到214
如果無表示就算啦
我都係諗住咁

我屎忽痕
硬係覺得你唔信

以後我真係要戴眼識人
同埋同D女真係唔可以話咁快就有feel想追
真係要睇定D睇耐少少
如果唔係又追著隻臭雞,真係唔知講咩好

Jeng巴差唔多入黎

哪有情

又夠鐘開post

正臭鳩

幾準啊其實
我信啊點解唔信

屌我記得ab喎 我問你點樣搞唔到法
又話斬

自卑個個係定唔係啊屌

佢本身係我表白之前,收到風知條女更多衰野
然後諗住正式屌醒我個陣,我已經食左檸檬心傷緊
所以佢唔講住,驚我做傻事
係宜家佢見我放低左先講出黎
真係好多謝佢

唔知，直覺 你份人多疑

有冇人做雞 有冇人唔做雞 (38)

秋山巴，個topic醒你既

Agger

我留名睇有人佢條仔知佢D衰野
一巴摑落條臭雞度,個下肯定大快人心

你係咪講過，定係另一個巴絲

係我

我之前真係無經驗
第一次鍾意人,唔係好耐時間就已經有feel
追到痴撚左線

林伯講過 你仲問點解

佢a0 jj

其實我都睇唔到你隻字係大定細
冇對比我睇條撚毛

咁比面呀

唔知點斬姐
佢邀我上佢到食團年飯

今日vip 有旦哥 佢話自己小男人 個主持仲話佢老婆幸福

但我當年個friend (真係friend)話佢會同佢開房 每次仲塞三四千蚊俾佢洗

早響啦撚樣

見你咁慘，點都要益下你

屌你你試下 睇下我屌唔屌醒你

小男人唔比叫雞啊？

冇情都得 你可以試下失戀

小男人先要叫呀

多謝你先
只能說希望下個會更好
唔想再遇到臭雞

祝你唔會

聽過佢講talk，個人幾閪

我又做撚左華生

咁我緊係拒絕

叫雞都一買一賣

但當年我個friend只係學生妹

應該唔係細佢個女好多

睇佢個樣都知佢閪

我ex未夠16都有麻甩佬岩

幻想屌自己個女 有幾壓抑到底

同埋我個friend唔係雞

未聽過孌童癖？

不過講野係叻

咁點解要比錢

蘿莉控

D女稍為淫底少少我都要提防
分分鐘同呢隻雞差無幾